皇室堡 3樓 賣Marvel 野間舖好撚抵屌

是咁的
今日行過
見到都好靚
準備拎張卡出黎比錢
見到個包裝盒細細隻字寫住 中动玩具
一上網search
發現全部都淘寶野
仲要賣貴5倍 真係好抵屌

支那野不了

抵屌
要大大力屌添

小心呀師兄
玩具店好撚多中動既打手

支那野不了
支那5毛死全家幫雜種含撚啦

我都係今日先行完
重見到sale同人講中動但會自己噴油

個老細專賣d無版權野
成間舖見到9成貨都係老翻
仲大大聲話自己電影道具專門店

人唔笑差佬都吠

中動好似有正版授權

個間柒頭成班fans 日日係度直播尻bid
由188 隔離個細商場 搬到去皇室堡

中動不了

牙mark出名多信徒

睇到個名係殘體已經唔會行入去

佢賺到錢又西利

佢 "師父" 比華利山出事之後 , 佢 delete 左 youtube 參觀師父豪宅條片

佢有D中動D野係 repaint 過 , 所以賣貴D .
正常中動D野 , 佢跟中動正價 , 不過市價會平過佢 .

P.S. 中動 (大陸中山公司) 有攞 MARVEL 版權

人哋叫mark哥

又話自已中動全港最快到貨,藍精都賣左幾日自已貨都冇,同shf賣龜苓膏個一間一撚樣係到打飛機

龜苓膏賣女架咋

淨係識搵啲女露肉出post引厹課金 訂貨收重訂 紀錄混亂 問嘢唔覆 貨又遲派 舖哂啲貨係地下影相打卡勁污糟又隊比啲客

新果條女係咪果啲私影雞嚟
好污糟啊

反雄天關注組

中動玩具係好平
但有正版授權

條撚樣幾仆街 周圍呃錢